寬頻就完約 有冇sales again

公屋
用唔倒1000
只裝倒100
另外要埋家居電話

新居入伙 將軍澳私人樓
有冇sales抵plan推介